有無巴打同我一樣都試過有啲野搵極都搵唔到，但隔一排唔搵就自己出現返呢？

是咁的
都市人日忙夜忙
飲食又唔定時，屋企亂就自然唔願執
有時咁樣都真係好易整唔見啲野架
唔見左野果陣，唔好彩既時候真係可以搵足大半日都搵唔到
如果係啲唔等使既野都真係無乜所謂
但如果係啲好重要好等住用又搵唔到既野
確實係會搞到人好頭痕架

就好似我咁咋嘛
早幾日返工已經比HR個阿head鬧左鑊甘
諗住放工返到屋企可以輕鬆下啦
點知當我準備坐低喺飯檯度電視撈飯之際
居然搵極都搵唔到我果個
myTV SUPER remote

好彩TVB仲有出個myTV SUPER remote app
就算無左個實體remote
都可以透過安裝喺智能電話既應用程式
去通過Wi-Fi網絡黎連接返myTV SUPER既服務 真係貼心
唔係既話呢幾日我都收睇唔到心水既TVB節目了

講返正題先,雖然用電話都可以當係remote係唔錯既選擇
不過呢個都只係應急方案黎啫
如果有日斷左Wi-Fi連接
無左個實體remote都係睇唔到野架
所以我頭先竟然屎坑中棍咁從雜地堆中搵返我個myTV SUPER remote出黎，真係謝天謝地呀
如果搵唔返既話
無論我依家係用緊基本版myTV SUPER只需要780蚊就可以睇足十二個月
定係用緊至尊版myTV SUPER只需要1880蚊就可以睇足十二個月
我都應該無得再睇
又或者要打去客戶熱線查詢
問下有無得配個另一個remote
到時就真係因小失大啦

最後我想問
我岩岩又發現自己唔見左個電視機遙控
又因為我部電視機係入牆式
所以無得用手撳掣開
咁,我.......可以點算

樓主個post

廣告？

too long + mytv super = didn't read